科学家们将重点放在显示创伤迹象的骨骼上，特别是尖锐物体的损伤。像木兰这样的女性不需要变相参战|伯大尼布鲁克郡| 2020年9月4日|学生科学新闻|
自3月份以来，雇主的就业率一直保持在70%以上，而各级政府的就业率都大幅下降。《财富》杂志（Fortune）2020年9月3日艾伦·默里（Alan Murray）报道，在流感大流行期间，工人们暂时信任他们的雇主
因为切断某种物质所需的压力较小，所以锋利的刀也是一种更安全的刀。购买刀具前要问自己三个问题| Wes Siler | 2020年9月3日| Out Online
你必须给人们机会来权衡挑战和工作，我认为，关注某个特定对象的不同POV真的能创造更尖锐的工作。深度挖掘：公司及其员工如何面对工作的未来|数字时代| 2020年9月1日|数字时代
类似地，其他研究也发现戴面具的地区差异很大。在新冠肺炎流行期间，你应该对拒绝戴口罩的人说些什么？一位哲学家在《LGBTQ编辑》| 2020年8月30日|没有直接的新闻
去年春天从茱莉亚大学毕业的亚历克斯·夏普还太年轻，还不可能有一生的表现。海德薇、休和迈克尔·塞拉：2014年12月31日《贾妮斯·卡普兰》《每日野兽》12场大型剧场演出
为了放松，夏普洗了很长时间的澡，并阻止自己像克里斯托弗那样把盘子里的食物分开。闯入百老汇的英国人|蒂姆·蒂曼| 2014年12月7日|每日野兽
夏普出生于伦敦，在他生命的头七年里，他与家人一起环游美国。闯入百老汇的英国人|蒂姆·蒂曼| 2014年12月7日|每日野兽
夏普已经花了很长时间扮演克里斯托弗，他可以在演出前“融入他，始终如一地呆在他身上”。闯入百老汇的英国人|蒂姆·蒂曼| 2014年12月7日|每日野兽
夏普说：“对于克里斯托弗这样的人来说，一切都是过度刺激。”。闯入百老汇的英国人|蒂姆·蒂曼| 2014年12月7日|每日野兽
她喉咙里哽咽起来，从唇间抽泣而出，变成了一声颤抖的、尖锐的、高兴的叫喊。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
这是一个漫长的时刻，当一个人事后想到它时，他会屏住呼吸。原金|伯特兰·W·辛克莱
维维安太太刚一开口，大厅里就听到门铃轻微的剧烈震动。自信|亨利·詹姆斯
无论你做什么，都不要给你的卡尔朋友写信；他像一把双刃剑一样锋利。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
农夫告诉他那是六英里；“但是，”他补充道，“你必须骑得很快，否则在你到达之前你会得到一件湿夹克。”|各种各样的